On9問句，今日如果搞唔掂，聽日會唔會再出？考慮梗聽朝飛返香港

On9問句，今日如果搞唔掂，聽日會唔會再出？考慮梗聽朝飛返香港

人在海外，不停睇手機，F5睇最新動向，

呢幾日咩都專心唔到

啱啱見到警察無黑旗下開槍

嬲撚到喊

屌！

最後都補多句，香港人加油！唔會放棄！

返就返,唔好係度呃like

要睇到時比人清晒未，清晒就應該轉長期不合作運動

我考慮緊聽日飛離香港
企緊第一線 真係已經絕望

返，快
仲問，問得黎都完咗